Zij zou, als hij nou iets dat hij een toespeling op wat zich kan voordoen in dat kwartaal.
Het noodlijdende haar iets, en ze was heel blij om zich bij de gate in de verbleekt tegenover de pastorie.
Zij werd één dag als ze liep, kennisneemt van Jane's laatste brief en woning op sommige passages die bewees dat Jane niet had geschreven in geesten, in plaats van er weer verrast door Mr. Darcy, zag ze op te zoeken dat Colonel Fitzwilliam vond haar.
Het opbergen van de brief onmiddellijk en dwingt een glimlach zei ze: "Ik wist niet dat je ooit liep."
"Ik heb de tour van het park," antwoordde hij, "zoals ik meestal ieder jaar doen en willen sluiten met een gesprek in de pastorie.
